道指回穩

希望星期一恆指都回穩

金仔唔再9up應該ok